有無巴絲知咩叫vintage 飾物

google 完出啲九唔搭八嘅result

有示意圖

有無

無

古著

你可以去ig: my_r_vintage睇下

謝

咁你想點

?